玩交友app既你真係真正既你？

d女揀仔高要求到仆街

又要靚仔 又要高薪厚職 又要u grad

正評:同意
負評:不同意

仲要自己又唔係靚

呢句岩

呢d女每一下都match到就以為自己好多選擇
可以慢慢精挑細選 又唔諗下d仔 係咪都like左先
更唔諗下 高質既仔係交友app幾易食到女
憑咩簡定你
不過呢d女應該係諗肯比條仔食 條仔汁到啦

玩得交友app都係垃圾黎嫁啦

駁唔到